唔掛住條女係咪正常

同條女識左三年(幾fd)先一齊 而家拍左三個月 一星期見一兩次因為大家都忙 但係佢同我都好少掛住對方 係咪正常

up